拋磚 香港警察裝扮人士自稱FBI

去信FBI，查詢係咪有FBI協助港共鎮壓香港示威者。
佢哋會話唔係FBI嘅人，之後就問警察，點解有一個警察裝扮嘅人同警察一齊行動，但係冒充第二個國家嘅反間諜機構嘅一份子。
啲狗話佢係警察嘅話，就問點解香港嘅警察會冒認係美國國家反間諜機構嘅一員。
如果話唔係警察嘅話，就問點解可以有一啲唔係屬於警察嘅人同所謂警察一齊行動。

推

黑警全家不得好死，死無全屍！

呢單野要推呀！
香港黑警係記者面前冒充FBI!